我覺得為左保障我地，show身份證掛心口係必須

分辨支那狗
支持就幫手留言推

黑警唔掛warrant 我掛身份證

支那狗大把有香港身份證

可以show 背面

避免左無身份證嘅武漢人先